sales入 要5g plan copy&paste唔會add

400-500內 5g plan

超抵🎈3hk🎈最新4月轉台優惠 請whatsapp詢價
1️⃣🎏4g 21mbps 5gb後低速無限
2️⃣🎏4g 真無限 21mbps任用唔限速 全程無fup
3️⃣🎏4g 21mbps 社交達人專用 16gb中高用量
4️⃣🎏4.5g 1.1Gbps 6gb/12gb數據
5️⃣🎏4.5g 真無限 1.1Gbps任用唔限速 全程無fup
6️⃣🎏4g/4.5g 家庭plan
以上計劃比門市平 比街檔抵 所以價錢不能公開.麻煩pm詳細查詢. 【帶號碼轉台自設生效日期長達180日】
內部優惠 超低價驚喜 詳情請whatsapp了解

⭕️超低價21mbps fup推介 養號碼/老人家/小朋友優選
頭5gb 21mbps 5gb後不低於128kbps 本地分鐘提供無限 唔洗擔心額外收費同斷網
🧨🧨限时特價及特别優惠🧨🧨

⭕️4G 21mbps中高用量推介首選計劃 7gb+9gb社交數據 暢遊5大社交Apps(Whatsapp/Wechat/Fb/IG/Line )其後仲有低速無限 更有無限通話分鐘
🧨🧨限时特價及特别優惠🧨🧨

⭕️4G 21mbps真無限 個個月尾Data唔夠用? 仲要叫frd share hotspot比你? 咁考慮呢個plan喇 睇YouTube Fb ig 無壓力 全程不受fup限制 任用唔限速
🧨🧨限时特價及特别優惠🧨🧨

⭕️想體驗4.5G 速度 但又唔想咁貴? 咁呢個plan岩晒你 4.5G 1100mbps打頭 10gb後4G 21mbps保底 體驗極速之餘唔會跌落128kbps 更有無限任用無後顧之憂
🧨🧨限时特價及特別優惠🧨🧨

⭕️4.5G 1.1Gbps =1126.4mbps真無限 隨時隨地極速體驗 唔洗就住就住 想點玩就點玩 返工放工由你睇片打機 極速上網 快人一步!!仲有90日Ruby Tuesday通行證
🧨🧨限时特價及特别優惠🧨🧨

詳情請wtsapp查詢

🧧🧧指定優惠贈送$50月費回贈及每個月1gb🧧🧧
🧧🧧當月生效客戶獨享 送完即止🧧🧧

😚😚限時4G/4.5G制式 企業職員/公務員計劃😚😚
✅本地通話無限
$118 5gb本地+1gb中港澳 4.5G 1.1Gbps全速
$168 11gb本地+1gb中港澳 4.5G 1.1Gbps全速
更多企業員工優惠pm查詢

🚀🚀🚀特別家庭plan優惠🚀🚀🚀
🔥$238 3sim 15gb家庭plan🔥
🔥$298 5sim 15gb本地+5gb中港澳🔥
🔥$498 5sim 30gb本地+10gb中港澳🔥

👩🏻‍🎓👩🏻‍🎓👩🏻‍🎓大學生/大學教職員特選優惠👨🏻‍🎓👨🏻‍🎓👨🏻‍🎓
$98 6gb 1.1Gbps
$128 9gb 1.1Gbps
$188 真無限 1.1Gbps
更享$100-$200 Google play / App Store 回贈!!!!!

更多優惠請pm我查詢 要乜都有😉🥳

🔅請幫忙轉寄俾朋友,thanks🔅
🔅whatsapp:‪95295825‬🔅
🔅telegram @from3hk🔅
🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀

🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀

🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀

只轉台不續約
Happy New Year

3HK 出左新5G優惠 可以了解以下詳情

3HK 最新全網驚爆抵玩月費優惠詳情🔥🔥🚀
限時優惠whatsapp查詢再減價🎁
以上優惠不能公開價格，因都比門市街檔平！
🎁🎁🎁🎁🎁🎁🎁🎁🎁🎁🎁🎁🎁🎁🎁
1⃣（原價$146）4G 21Mbps真無限 全程無憂數據不限速任用！！
2⃣最新4.5G 1100Mbps真無限 唔限速 無憂數據低至 !!!!👀🎁
3⃣最新4G 21M優惠月費 （原價$96 ）現時超低價 5GB 實收！🎉
4⃣最新限速4G 21M月費➕額外每月贈送9GB社交數據（WeChat，WhatsApp，Line，Instagram，Facebook）
5⃣家庭plan 4.5G 3Sim 15GB驚爆價 238全包

whastapp傳送門👇🏻👇🏻
✌🏻

TG:
🎊🎊🎊🎊🎊🎊🎊🎊🎊🎊🎊🎊🎊🎊🎊
最新限時獨家offer 🔥🔥🎁
（優惠隨時停）
💥4G真無限 21mbps🎁
全程不受fup限制，任用唔限速
限時全包豁免隧道費(原價$146)
Whatsapp諮詢 包你有驚喜

‼️‼️4.5G 全速真無限 1100mbps🎁
全包豁免行政隧道費用(原價$258）
全程不受fup限制，任用唔限速
Whatsapp諮詢 包你有驚喜
額外私人贈送3個月月費！！！

🔥🔥4.5G 限速真無限任用 1100Mbps
限時全包豁免隧道費(原價$228)
頭10GB全程4.5G 1100mbps任用
其後一直Keep住21Mbps任用 唔會跌落128k 384k龜速無限🔥🔥

🎈4G限速無限21Mbps🎁
4G制式(21Mbps)無限上網頭7GB Data速度21m, 之後限速不低於128kbps‼️
💥💥額外每月送9GB指定數據‼️‼️
（WeChat，WhatsApp，Line，Instagram，Facebook）$106 全包無額外附加收費🔥🔥
💥額外贈送無限分鐘通話

🍺4G限速無限 21Mbps (更抵優惠請聯繫報價) （原價$96）🎁
4G制式(21Mbps)無限上網頭5GB Data速度21m, 之後限速不低於128kbps‼️
Whatsapp諮詢 包你有驚喜
🎈🎈🎈🎁🎁🎁🎁🎉🎉🎉🎉🎉🎊🎊🎊
特設見面簽約 港，九，新界 方便你簽收

企業員工plan(需要提供員工證或個人卡片)
✅本地通話無限 4.5G速度
1⃣$118 4.5g網絡 1.1Gbps速度 5gb香港數據+1gb中港澳數據
2⃣$178 4.5g網絡 1.1Gbps速度 11gb香港數據+1gb中港澳數據

🙌🏻 最新4.5G大專生優惠💥💥💥
$98 6Gb 全速
$128 9Gb 全速
$188 全速無限
👍🏻💥28間指定院校學生優惠
👍🏻無論校園學生或者係校園職工教師都可參與

🎁獨家優惠 (凡登記大專生計劃) 請wts諮詢
加送Bill to 3 消費回贈$100 「App Store / Google Play 二選一」

🚀🚀🚀特別家庭plan優惠🚀🚀🚀
🔥$238 3sim 15gb 家庭plan🔥
🔥$298 5sim 15gb本地+5gb中港澳🔥
🔥$498 5sim 30gb本地+10gb中港澳🔥

更多轉台大中小內部企業員工優惠、出機優惠、家庭月費，應有盡有。
點擊以下Link 可隨時隨地聯絡我🤪✌🏻
👇🏻👇🏻whastapp傳送門👇🏻👇🏻
✌🏻
TG:
❤💜💙💜💙💙💜💙💜💙💙💜💙💙💙
💕最貼心💕最專業😊包你用得放心又開心😊

5G plan詳情可以問我
最後唔用都冇所謂的，當攞個價錢參考下呀～

🤩3HK轉台/新號碼優惠🤩

📱4G網絡無限21Mbps🤑
任用上網頭6GB速度21Mbps,
之後限速不低於128kbps
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價）

📱4G網絡無限21Mbps🤑
任用上網頭7GB速度21Mbps,
之後限速不低於128kbps，
每月送9GB社交數據(適用於IG
/LINE/wechat/whatsapp/FB)
無限本地通話分鐘，
合約期24個月，
免$18行政費/隧道費
(特別優惠$xx🤩)

📱4G網絡真•無限21Mbps👅
真•任用上網優惠
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速😛
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價)

📱4.5G全速網絡真•無限💦
真•任用上網優惠
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速🚀
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價)

📱4.5G全速共享數據plan
$xx-20GB本地數據
5張sim卡共用數據/分鐘，
無限本地通話分鐘，
合約期24個月
免$18行政費/隧道費

📱4.5G全速共享真•無限🚀🚀
真•任用上網
5張sim卡共用數據🤑
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速🚀
5500本地通話分鐘，
每月送20GB中港澳數據，
(月費$610, 簽36個月合約)
(需收$18行政費)

歡迎查詢📲6274 8871

👆可以考慮呢個！